呢對ultra boots4.0白色特別版靚唔靚，值唔值1680

我想異對白色鞋，呢對靚唔靚，定普通4.0靚d
利申唔係潮人，係毒撚

on9先買4.0
3.0 for sure

唔記得放圖，同埋個異字打錯，係買。唔識用連登改錯字

姐係3.0全白靚過4.0？

4.0成對alphabounce我不如去買ab
3.0點都好睇過4.0 so 3.0比人炒得起instead of 4.0

Ub clima 唔知香港幾時賣

On9先買3.0
2.0 for sure

呢個價位買對nike react好似抵屌D

留名等睇1.0 for sure

係咪鞋底好多粒粒果對

屌呢對係1.0織紋嚟

係IG偷圖的 講4.0特別版 似1.0

呢對白色吸睛D，又一千頭

呢款係ultra boost嘅clima cool series
不是1.0也不是4.0

狗都唔屌

個底易蝕

我唔覺靚

咁 日字NMD靚唔靚

其實4.0個樣好似1.0 唔明點解要屌
一定好睇過2.0同3.0先

吸你老母睛

死大陸仔

4.0個紋係似1.0 但始終都有分別 1.0靚d